[突發] 停電停到東鐵綫收咗皮

唔通係個天指引抗爭方向？